［緊急］各位記者及民間記者會朋友麻煩入一入來

我覺得黑警喺金鐘高樓大廈天台射催涙彈問題好嚴重，有小小常識都知道咁様高空擲物係會擲死人，根本係意圖謀殺。可否在記者會加多d力質問班仆街黑警，最後要強烈地要求佢地保證以後唔會咁做，我唔想有手足因為咁被班警蓄射死。

第二個嚴重問題係過期催涙彈，我覺得記者唔應該該問佢有無放，因為已經證據確鑿。應該問1800粒催淚彈裏邊有幾多粒係過期嘅，同埋點解要向市民放過期嘅催淚彈。仲可以質問佢哋政府高層或者警隊高層有冇批准佢哋用過期催淚彈攻擊市民。最後要強硬地求佢哋保證以後唔可以用過期催淚彈攻擊市民。

其實唔洗問咁多

一句有冇使用過期武器

有定冇
只需回覆有/沒有

之前已經有問有定冇佢地唔，兩條仆街側側搏唔答，所以我覺得要追問多d深入d嘅問題迫佢地回應同作出承諾

同埋高樓大廈天台射催淚彈竟然無記者問，佢地係唔係miss左呢條片？

尋日都冇事發生 邊有咁多野比佢地講啊

因為過期武器而家連記者都有影響啊！！
有 定 冇！！！

Push

推

所以要加多兩錢肉緊追問，唔好比d黑警不了了之，以為無人留意，之後繼續天台狙擊，過期催涙彈放題。要多d人注意同施壓先保護到班前缐手足